郭文貴爆陳彥霖確遭殺害 揭中共在香港多個地點「毀屍滅跡」

〔財經頻道／綜合報導〕香港知專設計學院15歲女學生陳彥霖日前莫名變成水上全裸浮屍後，屍體已被火化，隨後自稱陳彥霖母親的「何女士」接受親港府媒體專訪時聲稱陳彥霖有「思覺失調症」，應是自尋了斷，卻遭人踢爆陳彥霖母親早已失聯，指稱受訪女子不是陳彥霖母親，引起社會熱議。中國反共富豪郭文貴美東時間21日緊急直播爆料，稱他剛接獲準確情資，陳彥霖確實是遭中共殺害，另外，中共正在香港多個地點「毀屍滅跡」。

郭文貴美東時間21日直播宣稱，他剛接獲準確情資，陳彥霖肯定是被中共殺害，在殺人後，中共對陳彥霖屍體進行處理，原計畫從樓上拋下來，製造跳樓身亡的假象，但在毀屍滅跡處理過程中出現狀況，最終改將陳彥霖屍體扔至大海中，隨後將其火化，而後來所謂的陳彥霖母親指稱自己女兒精神不正常、女兒自殺等「全部都是中共的安排」。

郭文貴指稱，根據在火葬場的香港人士所提供的情報，在火葬場處理陳彥霖火化事宜的人，全部都是從廣東來的特警和國安人員，而且是數十人提前到達火葬場，並包括數十輛來自廣東的車輛。

另外，郭文貴指稱，根據絕密情資，中共已在多個駐港機構和場所部署大量的「緊急事件處理小組」人員，特別授權他們可以在香港「殺人滅屍」，並做緊急處理，「特殊授權已經完全完備」。

郭文貴示警，中共剛從深圳、廣東一帶將大量的冷藏、海鮮運輸等民間車輛，運往中共駐港機構辦公室和解放軍駐港部隊營地的地下室藏匿，這意味著中共下一步將對香港反送中示威者進行更猛烈行動，請香港人務必做好準備。

郭文貴示警，中共在香港的13個地點「毀屍滅跡」。（圖擷自Youtube）

郭文貴表示，據悉在香港火葬場，沒有標註姓名而被火化的人數至少有20人，而根據處理過屍體的人士所提供的情資，多個中共駐港機構與場所、解放軍駐港部隊營地等，都是用來運送及處理香港人屍體的地方，請香港人務必高度關注這些地點。

郭文貴表示，這些暗藏玄機的地點包括正義道軍營、槍會山軍營、赤柱軍營、新圍軍營、九龍東軍營、石崗村軍營、新田軍營、石崗軍營、石崗機場、昂船洲海軍基地、香港灣仔告示打道151號資本中心第20層、華潤大廈以及中信大廈。

郭文貴透露，根據情資，中共在處理香港人屍體的過程中，都對他們家人進行事實上的威脅，並提了一系列條件，要求不准拍照、不許與任何人談論等，運送屍體的程序都是中共經手處理，然後直接火化屍體。

郭文貴說，已有香港內部人士提供他包括在火葬場內的可疑屍體照片，「有些屍體非常恐怖，非常殘忍」，但因為涉及法律和隱私問題，他不能公諸於眾，不過他強調，會立刻把這些證據提交給美國國會，未來更多中共對香港人民的迫害事實將被揭露出來。

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

Push

?

香港人，反共

香港灣仔告示打道151號資本中心第20層????

推

郭文貴說，已有香港內部人士提供他包括在火葬場內的可疑屍體照片，「有些屍體非常恐怖，非常殘忍」，但因為涉及法律和隱私問題，他不能公諸於眾

你收撚檔啦范冰冰祼照講左幾年毛都無條

辦公時間及地址-關於我們 - 中国签证申请服务中心
香港簽證申請服務中心位址：. 地址: 香港灣仔告士打道151號資本 中心20層.

彥霖的確好大機會已被殺，唔係唔會搞咁既大龍鳳逼群眾資訊麻木

我覺得佢出片既目的根本就唔係比市民睇所以佢都唔care有冇人信佢

而家啲資訊全部都要分析發言者的動機；係想嚇退港人？定真心篤灰？

我都聽我同行佢有個朋友講佢係做遺體
見到陳彥霖下體係爛曬

吊，如果揸住個核彈，依家唔爆，等2119先爆？

呢個web under大紀元？

自由時報台灣的

呢條9 upper又係到9 up
雖然我相信係黑狗殺，不過都唔輪到條友講

堅定流, 有無影相?

呢條片講深藍法医

阿貴。。。“一切都是剛剛開始”呢一句講左幾多年？